(認真問題)大家係點樣喺埋一齊

寫緊劇本，卡在係到，想搵下靈感

有冇巴打絲打願意分享下當初當樣認識另一半 ，同點樣喺埋一齊架

屌你，我好認真架

同學 主動同佢講野 交流 1個星期後 表白 一齊 完

詳細少少THX

來人呀

去交流團遇到佢，覺得佢幾靚，我講笑話佢聽完笑得勁甜，嗰下心動咗，就開始追佢

App識，睇戲拖住手就一齊。

睇戲個到講多少少詳情，咩心情點樣拖到

個笑話係點架?講多少少唔該曬

吾同班 fd撘fd識 係學校得閑會傾下計 有時會同其他fd啲女坐埋同枱一齊食lunch之後坐係附近睇我地踢波 放左就有時一齊行下 送佢去撘車 之後翻學約一齊翻 放假約出街挽🎱🎳 過左大概1個星期係公園表白就一齊左

第一個wechat附近的人識
第二個tinder識
第三個打online game識

第一個大佢10 年
第二個大我8年
第三個大佢17 年

第一個識咗一星期約出嚟第一次見就去咗酒店
家境清窮,但個樣同身材同同何超蓮8成似

第二個識咗兩星,一個月後喺佢屋企攪埋
呢個係輕熟女,好有女人味,可惜身材得b級

第三個現任,第一見就喺佢屋企攪埋
p. s第三個係有錢女,比我還有錢

自己睇返自己情史真係可以拍戲

同第一分手拖拉期識到第二,
同第二分手拖拉期識到第三

大學同學 一直都好fd
個個都以為我地一齊左
但係其實無
之前純碎真係好朋友

有次睇完戲好夜
佢話肚餓叫我一齊食埋野先
點知食完我無車返屋企
然後上左佢屋企訓
兩條友傾傾下計話不如打友誼波
過多排就自自然然一齊左

有時同佢傾返點解個陣會無啦啦扑野
我地兩個都唔知點解
個日我地一滴酒都無飲過
100%清醒

有冇d咩特別深刻既回憶?

食女高手

佢係咁問我凍唔凍，其實都知佢咩料，本身唔想咁快，因為先見第二次，我係咁話唔凍，之後佢問左我三次 然後就俾佢拖咗 心情都開心嘅，因為同呢個好有feel，但當時嘅我又未係100%覺得可以就咁開始，但見佢咁得意就拖。

THX

冇咩 正常交流 傾下笑下挽下 得係公園表白個下最特别 因為有風吹過啲花飛過我地身邊

點樣識... 唔係同學就係同事，即係本身就識
點樣喺埋一齊... 傾過幾次電話定出過幾次街咁囉，都唔係好記得了

咁都拍戲邊有人睇
要我呢d電車男但好運先有人睇，拍返套神佑之人
利申：唔係靚仔嘅窮撚，但通常d女主動識自己，之後先主動返，有d無媾到

甜故

收到

分享多啲

今日係一齊左第353days，正確來講我哋認識左355days
我哋係fd塔fd識，當時佢仲係一間公司實習緊
上年嘅聖誕佢公司包左一個地方玩，之後佢就叫埋我去，係相處之中我哋對大家都一見鐘情
過咗幾日之後再約出嚟食飯睇戲嘅時候就比佢表白左，一開始我都諗過一陣，但我知道我真係好鐘意眼前呢個人，於是我就奮不顧身的跑向佢
雖然我哋都係會嘈交，但我哋都會一齊成長，不知不覺就差唔多一年，我好幸運眼前嘅人依然係佢
Btw好多謝佢照顧我呢個問題兒童照顧左一年，多謝你陪伴我成長

有無咁浪漫

真有 真係甘岩 原本都有細風 係講個陣就有風吹過

那動人時光，不用常回看

唔洗常回看，宜家回一次就得

有冇之間一啲趣事甜蜜野可以分享下?

而且講多少少相遇個晚既詳情

咁好
仲有無一齊

Ummm...趣事比較多蝦碌野，甜蜜嘅野的話都係小細節，可以分享一下：
1.我啱啱同佢一齊嘅第一次約會我哋就去咗長洲，當時亦都係我第一次去之後我記得我同佢講話：我好鍾意去長洲食糯米糍，之後佢就係情人節帶咗我去過一個小旅行亦都比左小小驚喜我（最後我感動到喊）

2.其實每一次情緒問題出現佢都會好take care 我，我最近一次入醫院佢都差啲咩都唔理9衝過嚟（p.s:疫情情況下公立醫院係冇探病時間架）

相遇當日係佢間公司包左某主題公園場，佢當時又聽到話我想去，於是佢就約咗我，老實講其實佢一開始真係冇乜嘢吸引到我，但當中都係比佢溫柔嘅小細節打動左就係咁樣我鍾意咗佢，然後就有之後嘅情節發生了

初戀係朋友介紹，我出嚟做嘢3年，佢大一
k 房內唱k，冇咩特別，應該紳士嘅都有做
執頭執尾
最柒都係倒瀉水，唱完送咗佢去巴士站，自嘲太緊張之後，交換咗電話。

第二次約mk家樂前味千，早喺亞皆老街巴士站等佢一齊行，落住毛毛雨，同一遮簷下並肩，未夠膽搭膊頭，自己左邊唉，唔撚驚，唉，濕撚哂。
又係鋪頭內倒瀉水，白眼被翻到頭頂。
行咗成個mk，旺中第一次被女問意見件衫好唔好睇，心中五味架打翻，發誓一定要追到佢為止。
夜晚又係唱k，離開時陪佢兜去搭巴士，佢話電腦壞壞哋，開始講感情觀。

奧海城陪佢另外的fd行街，佢商場內會迷路，然後發現自己轉數慢啲都跟唔到佢想點，好彩紳士基本嘢都識做，佢啲朋友睇得順眼，總算過關。

那一晚，銅鑼灣，時代廣場。

地鐵站出口分2邊，佢又不辨方向，喺地下一層商場上緊地面嘅扶手電梯，問佢咁冇方向感，有冇考慮出入都搵個人帶住行，又可以幫手整電腦，眼前呢個人應該都幾好架，可以考慮下。
不過就唔可以去倒水，因為會倒瀉，所以希望有人食嘢時會留意杯水，唔好俾個傻佬倒瀉。

地面3塊廣告牌前，佢企喺度考慮了2分鐘，然後回覆：咁，唔識路係咪要拖住行㗎？

連登識 之後約出嚟食飯行街行年宵
3個月後正式一齊咗

睇字都feel到好sweet

唔該曬巴打

本行冇女

最動人時光，未必地老天荒，最纏綿那黑影即使每夜遊蕩，其實一早已給安葬

好想知寫咩劇本純愛定點

巴打唔好咁

我愛你

個陣搭巴士一齊坐，我地耳機一人一邊，聽日文歌，去到重複有句“抱きしめて”佢問我咩意思，答完佢就攬住我笑笑口咁就一齊咗

哈
我都想 呢個初戀 十年都黎

本身唔熟 係一次佢分手邊緣 陪咗佢成晚 一個月之後一齊咗

唔知點解愈睇愈唏噓

好sweet

唔記得啦平時都講好多爛gag，嗰陣係得佢嗰個gag都第一個笑（都可能係我淨係掛住望佢）

頭幾次dating佢成日收埋我部電話唔俾我玩電話
跟住有次一出黎佢又收埋我部電話
我係咁伸隻手過去佢褲袋叫佢俾返我
佢就伸隻手黎捉住我隻手
話"俾呢個你就得"
就係咁一齊左

睇到哩到，發覺愛本應係發自內心的意願，心領神會的眼神，心知肚明的默契。
卻偏偏人要為愛設立標準和門檻。

發現好多人都係app到認識

睇落好sweet

幫推
有無啲再sweet啲架

單身狗唔小心入左黎

賜教
表白被拒絕之後
點樣鼓起勇氣繼續進攻

一開頭佢同我做到咁明顯
好明顯大家都有好感
係唔知點解佢嗰時要諗
仲有要厚面皮就得
加油

好sweet啊

要好好對人呀